其實話肺炎搞死運動係咪on9

有咩比直接支爆更好呀

就算唔支爆

都應該利用政府今次既失當

全力文宣

令中立人什至藍C都connect

因為今次既事真係令佢地都有影響了

而大陸線都一樣

應該放大政府隱瞞消息

已至大災難

呢家係天賜良機呀

肺炎係幫運動呀傻系

推